Studentnummer:
Naam:

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	#2 developers passen het zelde bestand aan zonder aanpassingen binnen te halen
	# zodra deze bestanden samengevoegd worden, komt er een conflict
Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# Ja

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 3

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 9-18